一個關於錄音mic嘅問題

話說
小弟睇中左atr2500
usb電容mic

但我部電腦仍然係六年前嘅文書notebook
會唔會支mic因為電腦太廢而發揮唔到應有嘅作用

推一下

其實就好似唔會嘅
但係你後期mixing 嘅時候就好容易會出事

估唔到有人覆

已經買左支c01u pro 感覺幾好
其實都係自己係屋企唱下玩下唔識d專業野